Hoe compress ik JPEG afbeeldingen (.jpg of .jpeg)?

1. Kopieer al je afbeeldingen naar de src map, daar staan er al een paar in waarmee je het uit kunt proberen
2. Dubbelklik in de hoofdmap op JPEGCompressor.exe
3. Je gecompreseerde afbeeldingen verschijnen in de dest map